警方否認在葵芳站內施放催淚彈 站內煙幕因示威者使用滅火器造成

啲狗係咪真係以為做左咩係會無人知

Push

橙新聞紅底，咪推

追究721/811責任！ /// dab你撐警嗎？

有片都可以否認？

今朝已經改左口話冇資料 可以睇蘋果

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武 扮示威者

中資新聞都share

咁呢張射緊火箭炮？ dllm

我知 就係有片有真相咁都仲有得屈？

琴日rthk影住佢放都指鹿為馬

入去聞下都知啦，班黑警想自己都呃埋

唔係警察係武警？

文匯大公你都唔會expect 佢唔屈
唔屈果日太陽由西邊升起啦

用黑警思維, 呢張係用電腦打緊online game既截圖

知唔知橡膠子彈係用咩槍射, 同埋係咪多火花
不過呢支都好明顯係平時射催淚彈嗰支, 同埋啲火花都係一樣

香港警察 知法犯法

證明狗對於地鐵站放煙好撚緊張

推撚到全球都見到

今日仲有味呀屌你老母

乜撚野滅火桶咁撚大煙
你開個記者會攞出黎試囉 你班狗咁鍾意試野

催淚彈

雷明登
散彈同橡膠彈

睇槍管同條帶 一定係催淚彈